點解最近咁多補習老師出事

之前就蕭源，宜家就Kris Lau，係咪比錢太少得個1000蚊對方嬲嬲豬豬呀

發夢見到現代裏面有臥底，所以可能會陸續有黎

講真其實遲左
呢班人令本身已經有漏洞嘅教育同考試系統變得更差

多行不義

個個以為上左大學就會上神台

其實係鳥盡弓藏

夠期要還

遵理要獨大

大家一齊補YY Lam

你估佢無咩
無人爆出黎之嘛

所有異己已經剷走曬

樹大招風 木秀於林 風必摧之

仍尸仲講到自己係無間道咁

佢仲講到自己係無間道咁

個垃圾Channel唔靠連登宣傳邊有900人sub

辛苦樓主諗咁多諗到個吸引到人既標題